好野 鄧桂思終於釘蓋

浪費完2個肝又點
要你死既點都要死

走啦屌你，好撚好笑呀

影撚衰連登

哲學上
佢因為浪費左兩個肝而令後面等肝既人有可能死左
究竟佢有冇過失？

樓主你遲早都死，你仲浪費老豆老母嘅米飯

浪費肝個個唔係佢
係個開藥既醫生

積返D口德啦屌你

如果唔係個白痴垃圾醫生開漏藥，都唔會搞到人地無啦啦肝有事，逼住換肝啦

如果唔係堆白痴醫生高層乘機借題宣傳器官捐贈，就唔會令佢日日成為新聞話題。明明被班黃綠害到咁，外界無人幫手指控班人不突止，仲搞到自己人見人憎，話唔慘就假嘅

大家唔使回呢類post 由人沈
d小學雞開呢d都係為左有人注意
冇人理係最好方法

你咁撚多滑坡謬誤，唔使睇哲學已經知你係on撚9啦

已經唔係口德問題